都21世紀啦仲有人信黑氣石呢類迷信言論

明明同命水無關

Yes 廢就係廢

根本成隊都廢

關你隻熱狗咩事牙又

你就熱狗
樓主係禿頭狗黎

樓主唔係禿頭
佢係少頭髮